[涼薄嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (20)

屌9政府果300蚊施捨津貼

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

炒車紀錄表

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

推翻上黎
好耐無試過咁塞

個個星期五都開大

終於都安定

屌你老母啦垃圾，直路都反車

而家啱過深井，八點半返唔返到市中心

到安定 仲塞緊

祝反車司機
半年內生癌死
再破產 車都賣埋 屋企著火
全家落地獄

57x到哈羅了
坐撚到屎忽痛

安定

直頭要冚家生胰臟癌

G持 死全家都唔撚夠

祝你好運啦

訓著左幾次醒翻都仲係塞緊
坐到我屎忽痛啊 大佬

去咗轉車站轉行下路嘅車

應該罰佢企喺路邊示眾，行過一人一啖痰，再屌佢老母

留名
為塞車中嘅巴打加油

下路都塞係咩料

落地獄做鬼都要比蝻鬼屌屎忽

塞燈位囉

個撚樣禮拜五先搞啲咁嘢，正一仆街冚家剷，屋企日日做白事

其實抄係邊撚到

見到珠海書院仲要塞幾耐

美孚見到58X企滿人

58M live 珠海學院

仁愛堂入元朗中線反車

各位仲係屯公既巴絲打請振作

下路都塞到pk

呢家先到珠海學院

大災難日

紅磡翻tm 揸車塞左個半鐘。

五分鐘應該去到分叉路 睇你去邊

上路塞個個都衝落下路

反車晏就既事黎喎，搞咁撚耐架咩

返到翠寧花園
個巴士司機衝咗落車去廁所

認住呢條撚樣

屯門公路往元朗方向，近新墟街市快線的交通意外仍未清理，一帶擠塞，龍尾：汀九橋。 (HKT 19:40)

屌你啦仲未撚清場

吊雞去哂對面海呀嘛

可能要幫個冚家剷司機召返啲魂頭

塞緊

留名上路

已到市中心

市中心 各位慢慢

村巴灣仔返入屯門都個半鐘
好難想像巴士係點

祝佢冚家生胰臟癌

老母唔好撚催啦 塞車我到唔想

分差路啦
去碼頭

荃灣路又做乜

官觀返屯門 二個鐘
返多二個半星期 就唔洗返了
轉戰港島

行路返入屯門可能仲快

如果到而家都等唔到一班59A係咪可以去搭地鐵

啱啱架車經過你後面

個仆街流緊血， 會唔會去醫院訓

吊佢老母

有冇搭67x既巴絲

做咩撚事全紅
DKLM

1855開既263終於離開轉車站

訓善終病房就有佢份

撚樣架車就走左
但快線封緊做緊急維持

屌你老母死全家啦

希望佢對腳無事

最好折斷

屌 6:10九龍灣上車 而家先到華都
平時飯都食撚完

去和合石訓啦

最好斷J

丁九塞左20分鐘

永久停牌

前面仁愛堂快線仲封緊

唔怪得我港島東坐村巴返屯門，瞓到一半發現自己喺元朗。原來塞車，企緊巴士既朋友同急屎忍尿既大家

撞到截肢啦撚屌

你仲有1個鐘塞

同天水圍 元朗人一齊
開心

我都係
平時食飽 睇緊新聞

阻住地球轉就係呢d人

條死仆街

69X屯公順

引用樓上句子

祝反車司機
半年內生癌死
再破產 車都賣埋 屋企著火
全家落地獄

元、天人：我入大欖喇，你慢慢塞啦

咁塞法唔知轉車站要等幾耐先有車

深井浪翠園又一單

渣架！

十一點返唔返到屋企

啱啱先出左汀九橋

屌終於到屯碼喇冚家剷
遲左成個鐘

10點你應該返到屋企

想行路番屯門

1820荃灣地鐵站上車，1935返到屯門豐景園

終於達陣
辛苦曬
我好撚肚餓

完全見唔撚到希望

我都成個鐘

係屯公餓死

深井又一單

認住呢條冚家剷

皇天擊殺呢班撚屌

1925青馬上車
1957到市中心

見到汀九橋就有希望，如果你係元、天人

A33x 識兜大欖經元朗返屯門

塞車既巴打
有時間望下 月亮
月亮好圓

我都係 現家仲坐緊輕鐵返屋企

望唔撚到 係車中間

深井上斜補多單
快線

我依家先上 屌

今朝又兩個鐘，而家又兩個鐘。
如果日日都係咁，我嘅人生就有6分1俾左狗巴

好撚抵搭

我落車前兩個站，竟然畀我撞返佢（如果無睇錯）

屌 唔撚係阿

急尿嗰位巴打依家咩情況？

又係啲追尾嘅仆街冚家剷

屌佢老母，下次老西都坐喺囡囡旁邊

過左深井爽到仆街

市中心塞乜

返到屋企了

我估瀨左

我叫自己做屯門人，因為我忍到

試過急屎搞肚未。

屯門想出九龍都冇車

58x到良景

準備上汀九 而家前面咩環境

1840 柯士甸道等260X
1850 等到條龍成三四十人先有車 要企
1853 下個站見到有 60X ，果斷落車轉呢架瘋狂訓覺
1930 訓醒 荃灣路
2003 黃金海岸

一落汀九即停

慢溜

屯門公路火燭！

司機話唔經轉車站 你地果d係咪都係咁?

去到深井

部960A終於到釋慧文

sor lag機sd左兩次
67m荃灣上屯公行左陣就塞
幾經辛苦到左轉左車上259d再塞過
轉入碼頭先順返 原來市中心果邊塞出黎

唔知，我坐村巴，不過正話見轉車站人山人海

啱啱落機，乜撚野事？搞到入屯門 d 車要改行大欖？

轉車站前條大斜路又塞乜

仆街 岩岩落

係機場hea陣先上車啦

見到屯公好多警車係側邊駛過

過完深井順左少少再塞

0640灣仔村巴開車，2008返到市廣場

D電單車喺到左穿又插好驚整多單

自膠，1840

坐左成半日

順左

塞撚到懵咗

咁誇張
我1930中環上邨巴
而家2010都黃金喇喎

30分鐘前上E33(改行大欖)
汀九橋塞左陣
10分鐘前過左大欖係條唔知咩公路行緊
暢通

> 廈門市?

順咗陣之後就郁都無得郁

過完直達轉車站

1840呀
塞到懵咗，體諒吓

交通意外︰屯門公路去元朗(20:04跟進)
03.11.2017 20:03
【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去元朗，近新墟街市中快線的交通意外仍未清理，龍尾︰汀九橋。

仲未清

已到富泰

轉車站又有條龍尾

哈羅喇
望見家鄉喇

驗乜9車

直接炸撚左架車,送埋堆田啦

屌你到杯渡 快撚到
以後咪撚行深井啦 日日塞撚到狗咁
直接大欖啦

我追到上一架962

1825 定富街 2010 嗚琴
打和

村巴佬好霸氣話照上屯公睇下點⋯

睇下10點番唔番到屯門

咁撚癲

村巴佬柒了

又無汀九咁誇張，我1740係觀塘上車，而家2017已經過左轉車站

今日做左懦夫

如果本身下路通暢冇理由上番屯公
下路幾個燈位點都著數過屯公塞車

上緊新汀，無眼睇

打係，係1940上車，2017已經過左轉車站

一上屯公，咁撚多車
利申:出九龍

下？我1825 牛角上車 2010入左嗚琴啦wo

邊條路都死 不過宜家應該順返唔少
其實屯公塞車 轉落青公一樣會多車 又塞燈 快唔到幾多 落下路=懶醒

西鐵站係屋企隔離都堅決唔做

我打錯左，上面有糾正番

啱啱係小欖
上路塞完
下路仲排緊隊

落車
仲快過平時
巴打們加油

你未試過大欖塞車姐
大欖塞車可以搞埋屯門

三聖又塞乜9呀

塞到連九巴都要改路，村巴司機仲咁夠膽搏

搭咗成2粒鐘都未返到屋企

出汀九橋啦，暫時重快

唉屌岩岩葵芳上左67M

好少見狗巴肯就

巴打塞成點

就到市中

1940由觀塘上車，2030已到皇豬路，俾我想像中快

唔塞車都冇咁快wo 清

一人做事一人當, 但真係死1然左佢唔好再害人

呀司機佢見到三部警察電單車衝去現場，開始驚啦⋯ 睇佢到轉車站入唔入下路啦

我無吹水 但真係只係架巴士係係深井慢駛左幾分鐘

唔入，玩完

膀胱就爆

順番曬啦，出緊九龍望到

平行世界

深井至轉車站暢通

番到屯市 九龍塘去屯市共花費70分鐘

又一個急尿的巴打

塞啦塞啦

我係屯公見到我果條線好順，但旁邊果條線就塞到停哂車

屯公順返未
都唔知今日要ot到8點係好事定壞事

唔入先好
下路塞到仆街

你要多謝你老細

係 岩先見到 好彩冇入

終於到大會堂

Shushushushushu
啱啱去完個廁所
舒暢

啱啱一到屯市 就狗衝快過百米飛人

屯門公路往元朗，近新墟街市的意外清場，龍尾：黃金海岸。 (HKT 20:40)

三個鐘先清到場

就算唔塞
都無咁快

話咁快就推左五分之一

留名下星期一推爆埋佢

以後帶定乾糧先好上屯門公路
好似去遠征咁

乾酥餅，一支水，睡袋，最重要係膠袋

岩岩坐62x番屯門無塞過

星期六日60X旺角入屯門要幾耐?

揸車咪撚玩電話啦

巴士是我家
又平有冷氣仲有Wi-Fi差電器

Agger
上個月有一日我天水圍去大欖隧道收費廣場用咗一粒鐘

乾酥餅又乾又痴牙
食完又要飲水又無得小解

九個字差唔多啦

一個夜晚推左十五頁

5點半反車
8點半先清到場
仲要搭正放工時段

呢條深紅色破晒放工紀錄啦

星期一再戰
各位係時候休息

強烈要求巴士公司喺屯門天水圍元朗嘅巴士上邊安裝廁所

諗起以前有次屯公整緊返屯門落斜封晒
好多司機落車吹水
順便去路邊d臨時廁所屙尿

十零廿蚊有幾個鐘
好抵

你時薪都唔只十零廿蚊啦，與其虛耗光陰倒不如做儒夫🙄

儒夫貼錢買難受

就係條撚樣炒車炒爛路邊啲水馬要call人去整呀

屯公又做乜9

以後仲有無柒頭衝出黎話屯門好住

果斷做懦夫

尿袋

地板油

大家體驗過最癲塞車係邊次？
我認為喺2008年果次世紀大塞車，全九龍塞左半日

兩款尿袋

去博覽館塞咗3個鐘好似

要帶真尿袋

成人紙尿片

好奇想問下，屯門嘅巴打覺得條巴士專用綫有冇用

乾酥餅

一到9點變殘廢

好有用
睇人塞車

行屯門公路嘅巴士應該要增設廁所

日本機場大巴有廁所

啱出嚟做嘢，應該喺05-6年期間，去中環嗰頭返工，返9點。但喺呢程車就塞咗3次，第一塞，例位深井汀鳩；第二塞，長青隧道出嚟3號線九龍灣線分叉位；第三塞，西隧。返到公司11點半，呢程車由7點半上車，11點15分左右落車，用咗3個鐘45分左右一程
最記得我喺公司內屬於長期遲到嘅人，公司遲到紀錄Top 1，1個月返22日，平均有15日係遲到，又平均遲30-60分鐘左右。做咗近半年，自己都頂唔順日日遲咁濟，自己同腦細申請調去荃灣嗰頭細Office先無再遲到/減少遲到數字。
btw，收warning已3張封頂都無畀腦細炒

why not both

我好記得呢單 嗰陣出九龍返學，9點半堂，8點上車，12點先出到九龍 唔想走堂都變走堂

08大塞車

紅隧九龍入口炒車

本來要合埋眼訓覺都要專登睜開眼望望隔離點塞法

不如調轉問無咗巴士線會點

大量屯門人即時被解僱

當年9幾年未設有巴士專線（如無記錯年份），我仲係小學雞時，日日新聞都會報屯公塞幾多個鐘車或小型山泥傾瀉又塞幾耐咁。90年代尾設有咗後，無記錯新聞有報過普遍人都認為大大改善交通（屯公）。
可想而知當年屯門元朗天水圍未有咁多人咁多車都可以日日塞咁濟，𠵱家人口膨漲，無咗巴士專線，我諗無人會出九龍港島返工

以前碼頭有得坐船去中環 解決左好多問題

其實現在可以開返
應該有得做
碼頭好多需求

係有得做，但如果政府話要入線牌費每年1億，票價平極有限 。就算無1億，當5千萬都無得圍本 票價可參考當年$35一程（早前有post講過）

當年都要$35？

當你澳門船單程$164（就黎又加價）四折，再加碼頭服務費$15左右，而家出中環估計$80一程走唔甩，仲要冇黃牛比你買，死未

當年$27

2000年時：運 輸 署 發 言 人 解 釋 ， 自 屯 門 公 路 的 改 善 工 程 一 一 展 開 及 三 號 幹 線 、 汀 九 橋 在 過 去 兩 年 相 繼 通 車 後 ， 中 環 至 屯 門 航 線 的 每 日 乘 客 量 大 幅 下 降 超 過 百 分 之 七 十 五 ， 由 一 九 九 八 年 六 月 的 每 日 四 千 五 百 人 次 下 降 至 今 年 六 月 的 每 日 一 千 一 百 人 次 。 下 跌 趨 勢 直 至 今 日 仍 然 持 續 。

發 言 人 說 ： 「 該 航 線 營 辦 商 信 德 輪 船 有 限 公 司 因 經 營 虧 損 而 提 出 停 辦 申 請 後 ， 運 輸 署 把 兩 條 航 線 進 行 公 開 招 標 ， 可 惜 中 環 至 屯 門 的 航 線 沒 有 收 到 投 標 書 ， 而 入 標 競 投 屯 門 、 沙 螺 灣 、 大 澳 航 線 的 營 辦 商 未 能 適 合 經 營 該 航 線 。 」

$27都好貴
我好細個 跟屋企人去華富 探呀婆
個時都係 坐船 到中環 再轉巴士（4號）
個時巴士仲係淺藍色

Sor，我記錯$35 ，不過都係貴$27

17年前收27蚊
17年後嘅今日都唔知要收幾錢

宜家起碼$45

船無得做架喇，唔駛諗

其實船同962系列時間爭幾多

搖撚準備

上車

描撚準未

閪隧做咩呀

屯公無塞過

汀九又慢車呢

又塞10分鐘

難得冇咩塞，但架巴士爆胎

係屯公轉車站留返個名先

今日仲順過閒日

船冇記錯係40分鐘左右，
就算而家巴士塞到爆腎都係打個和。

長沙灣道又黎

朝早平安，睇下放工時間屯公龍翔會唔會發威

我唔要搭鐵返屋企呀

吐公廣福出口前dc撞私家車
好彩坐緊架巴士收得切冇串燒埋一份

因交通意外，荃青交匯處往青衣方向近環宇海灣的部份行車線現已封閉
雖然唔關我事，不過都

還得神落囉⋯⋯個司機

食屎狗
今日遲走坐唔到邨巴 要坐259X

吊，吉lin 夠可以同拍波合體 用出耳環製造新勁人好能老土

開始慢慢通返

唔好阿屌

落橋就塞姐
上面冇事

荃灣路

好彩今日早左返屋企

新東屯公姐

完事啦⋯⋯
較早前因交通意外而封閉的荃青交匯處往青衣方向近環宇海灣的部份行車線現已解封。

點解今日屯公可以咁順，平時d撚樣究竟做乜
係咪終於撞死晒

屯公難得朝早夜晚返放工時間咁順

但船有廁所

好順暢 一教訓到返屯門

陪完女友 現家先坐62X
爆返屋企

今日真係好屈機

不過價錢一定輸哂

叫政府貼
大西北咁撚塞又係佢地搞成

政府理撚得你

咁叫力場貼，反正而家已經比緊錢DSE考生

力場咪又係理撚得你

粉嶺落大埔段吐公奶野
走啊！

自膠

屌你老母咁早荃灣路都慢車

因交通意外，屯門公路往九龍方向近深井村的快線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在屯門公路往九龍方向的車龍龍尾已到豪景花園。

現時上址交通擠塞。

屯門公路往九龍方向，近深井快線有意外，龍尾：豪景花園。 (HKT 07:41)

Party Start

屯公睡醒了

好彩過左
已上龍仔

黎多單

因交通意外，屯門公路往屯門市中心方向近兆康的快線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在屯門公路往屯門市中心方向的車龍龍尾已到元朗公路近泥圍。

現時上址交通擠塞。

好撚順喎

日日睇住揸車嘅喺度塞，搭巴士嘅我 地板油飛住去特別爽

琴日早晚都咁順，今日要還

根本屯門公路塞車係太多私家車

遲啲加埋港豬澳啲大陸左呔車
撞撚死佢地

已過三關
仲有二個星期就唔洗返觀塘啦
好撚開心 離開地獄
狗地方 觀塘

我都係，返到下星期五
以後唔再搵觀塘工

d 19 agent成日介紹人返觀塘黃竹坑

日日搭62x 番工？

觀塘方向啓業巴士站 九巴同校車啱啱撞咗

我直頭屌鳩個agent九龍東，除中上環灣仔嘅港島區我唔會考慮

大欖隧道入口多車

大圍迴旋處啱啱炒
一大架城巴攔響度

灣仔咪又係撚鳩自己

返工放工都有村巴，駛乜同你慢慢碌中上環

頂住呀 巴打

係呀 返同放工都係
做廢青 專坐關愛座

灣仔 好多村巴
開心過觀塘
雖然車費 貴好多

巴士去觀塘16蚊
邨巴廿蚊

一日俾多八蚊都真係抵

邨巴佬衝去自殺

永遠唔再返觀塘
人又多 又塞車
每日要過三關
虎牢關 氾水關 潼關
先返到屋企

舊公司搬office, 觀塘搬去九龍灣
而家間公司上年搬office, 又係觀塘搬去九龍灣
4年都未逃離到九東

灣仔村巴最貴廿蚊
觀塘架架返屯門巴士都16.2，村巴如果求其係車都上好大機會16走唔甩
利申：返灣仔一星期250車錢係足夠
返觀塘係300先夠

我果行啲公司全部起唒太古城同觀塘

比多$8 換半個鐘時間

之前返 政府工（合約）放5:03
村巴5:15先開
沖去坐村巴 返到屯門 5:45落車
仲見到太陽

$300？ 坐地鐵？

呢個形容好正

村巴成日形住有浸怪味

返西涼

同埋 一定有病人或臭臭人做埋黎
帶定口罩

屯元天 係香港既西涼

因為接近一星期最少有一日要過海
而且我多數唔係16蚊直返到屋企，要轉輕鐵嘅次數係多

似係因為老龍/觀塘道派彩要跳車先$300

每日返許昌返工

九巴

以前返學放學都要過3關，已經塞到麻木曬，搭一次258d可以搭2個幾鐘
宜家返學放學只需過2關，屯公

吐露港入大埔GGed

啲老癮好鍾意搞鳩東九龍

我想係西涼返工
原區工作

就係啲老豆老母比政府昆左入西涼
話西涼可以自給自足 可以原區工作

仆街狗巴連冷氣都cut埋

呢排好多司機都大腳比油收油chok到仆街
好學唔學學埋城巴d衰野

琴日轉車站搭58p，俾架59m中線慢車頂撚住晒

準時放工
即上62X
返西涼

上水上橋去元朗又唔知塞乜

龍翔道塞到彩虹村
超慢車

其實揸車嘅態度來講新巴第二無人敢認第一

入屯門近掃管芴小塞

又黎啦
我好肚餓

加多單
深井快線撞車

就塞返去轉車站

上環除咗962B 962X之外完全無車到

九龍灣決定做懦夫
龍翔道玩完

三關已死
唉

汀九就例湯黎架啦
龍翔道唔爭氣

掃管忽做乜9

上面唔係話例位例線派彩咩

豬閪學院路肩壞車，屯市有十字車停左係中線

如果話屯門返灣仔 係勇者
咁屯門返觀塘 就一定稱得上英雄
寫潮文中

259X頭班而家先塞到啓業

搭緊架260x慢到龜咁，朝早就車手高速埋站落盡brake

做左懦夫 宜家彩虹

互敬一杯

10年返過三份工，兩份都係觀塘

上左車先知出事，架車塞到連九龍灣都未到

睇過以前有唔少巴打住屯門返將軍澳

無睇Google Map就上咗車
公司個位又閪，行去懦夫站都起碼15分鐘

番過kwuntong sanpokong 宜家kolwoonbay

下份工 希望返同區或荃灣 元朗
咁就好啦

岩岩轉番九龍灣 日日收工都睇google map 先行

免費車

我果行最近都要返葵涌

我番工咁多年從不搭鐵
屯公龍翔唔爭氣冇辦法

上水都唔差嘅

前排公司話續唔到約，下年搬入新界西
點知最後大業主唔收樓，繼續租

呢個真
坐新巴N車對腳要用力撐住

公司年頭將main office由灣仔搬去觀塘
但我繼續坐灣仔onsite office

而家想調我返main office

上年坐970去拜山
個司機以為自己喺度玩緊格蘭披治

970司機10個有9個都係咁
最不安係回程搭970x行山道天橋嗰下
次次都淨係坐下層兼捉實個扶手

屯門區既工 通常好廢

屯市門口整多鑊

勇士 變英雄

vitasoy......上市公司

其實廢唔廢同上市有乜關係

vitasoy 唔廢掛 仲要係上市

個度係倉黎
同埋屯門工廠區 好多返六日既工 人工$11k
仲要多年經驗

而家返緊間母公司、係Fortune 500 頭10
但係楝極舊嘅工廈返工

工廈有陣味
我就返創世 之城

唔係倉黎 維他奶hq 都係果度 倉隔離

竟然屯公無咩塞
落車
賣單65分鐘
聽日見 各位

原來係咁
但好少見有請人（唔計貨務員 ）

一直都響對面海返工到最近轉返過黎九龍區..日日做勇士有啲唔慣

見過 冇offer

btw 兆康now 免費懦夫

將軍澳多唔多工呢？

屯門公路去元朗，近屯門市廣場有交通意外，龍尾︰掃管笏。

好彩你選得快

汀九例塞
深井壞車
屯市撞車

有fd都去維他奶見過 Marketing
不過都係無請

17:55上車 19:30 落車

煮野食中
開心避過

呢單都撞左一段時間啦
中線大直路貨車撞落拖頭到

今日派幾注
利申:去左港島玩一轉 夜啲先打大佬

過左8點 基本上安全

私家車狗表示將軍澳去機場大致暢順 老龍青馬都好生性
係九龍灣少塞

老龍頭先hi 一hi 都封兩條

邊個位

【香港搭船．三】民間倡復辦航線善用海港 邊條線最有可能？

朗天路近朗屏附近火燭
來回行車線好大煙
搭巴士經過都聞到啲Keng煙味

早晨

汀九派半注

今朝起身聽到好大聲 爆炸咁

尋晚無返西涼免過三關 各位睇路

又有私家車行巴士線被抄

咩係西涼

香港嘅西涼

真係唔明

放下西涼～無人管～

住客棧

勇者無懼！

終於上龍仔
暫時順 平時差不多到黃大仙

中原（中環）？

客棧一晚貴到仆街

大唐(觀塘)?

岩岩經過都聞到仲幾大煙

以為巴士問題 嚇撚死

lm

鼻塞聞唔到

已到九龍灣 係順既

汀九塞ing

2隻狗仍然企左係到

阿蛇企係屯公幾日都應該夠哂quota去練字

好暢順下喎，架野衰行巴士線定超速？

小欖轉出黎？

頭先搭村巴都睇住隻的士狗比阿蛇的埋一邊抄牌

62X已上 回西涼

近黃金快線有交通意外
獅子山隧道位置擠塞

屯門公路去屯門，近掃管笏快線有交通意外，龍尾︰小欖。（18:02）

六點準時派彩

屌佢老母 真係唔知d 人點揸車

唔緊 我返到黃金 佢都清左場
唔怕 照坐62X

原來62x 都多位架wor
我德福上258 講彩數

臨走人先搞d咁嘅嘢

係唔係中左閱文ipo朝早執完成萬蚊就分心

灣仔菲林明道又塞死
960 961睇路

等緊

岩岩經過個班 應該係我坐緊
好多位

我都想中
西涼無錢

58p 岩岩到轉車站

之前投訴過汀九橋支路落青馬橋
以前兩線落兩線
改左做二合一

屌佢老未回覆係
汀九橋從未試過兩線落青馬兩線
唔知係我失憶定佢失憶

最後答案亦係意料之內
等待屯門赤鱲角連接路起好
會有助舒緩現時汀九橋交通狀況

做過政府工
都知佢地一向作風
唔好咁多事

過左黃大仙後 龍仔順
轉入長青

因車輛故障，觀塘繞道往旺角方向近九龍灣國際展貿中心的慢線現已封閉

政府班廢柴「多做多錯，少做少錯，唔做唔錯」
日日都同班公務員交手都想打鑊金人
交稅出糧俾班廢物

邨巴竟然行長青
平時一係昂船洲一係荃灣路

960 961條隊長到

灣仔菲林明道塞緊冇車出到嚟軒尼詩道

昂船洲 有時避到
好想坐返村巴

返到西涼了 邨巴中間位好撚迫

見到車la 好彩有位企

巴打六點三未夠上62X
五分鐘前先過曬獅隧個閪位？！
62X有冇咁慢

之前訓練到 可以坐中間都可以訓

好認真講，我有做地區諮詢組織，當區區議員直頭係朋友，你同民政路政反映，佢都係咁叫你等下屯赤隧道。

除非你畀到份比佢地更專業的報告撻返佢，咁就會理你啦。

由是，好多巴迷巴膠會不停入路線重組方案畀區議會，入到TD都眼突，咁下年份RDP/RPP（巴士路線重組）就 *有機會* 見得人啦。

坐走廊位先難訓，成日驚跌出走廊

黃大仙 彩虹有少少塞

今日塞住灣仔既車
汀九好順 深井都係

汀九順，例位順，深井橋後上斜都冇乜車

係唔係個個中哂閱文ipo食餐好嘅先返去

係獅隧堆私家車頂到黃大仙段農場場多車，就頂埋彩虹
利申：六點半先上邨巴,畢架山已過

不要再提
有同事中左
即刻睇機票

佐敦又做乜呀屌

今日都算奇蹟
仲有最後一關等我

(我都睇左成日機票)

過到掃管笏就慢車
冇估錯我架村巴跟緊你架62X尾

屯公相認

豬閪學院又做乜撚

岩岩過左我頭

已爬頭

唔塞汀九例位走去塞豬閪上斜

落車了
明天再戰

一小時 九龍灣到新都 今晚拜神

灣仔係咪仲塞緊

258都幾快
明天見

一個鐘都唔洗灣仔到西涼屋企

KF673@265B
元朗公路大直路碌車
阻住我部巴士

屯碼巴士真係好大鑊，轉車站條龍長到，前面無人上走埋259D都無人知，九巴係咪唔想再加車落區？

屯碼一向都係重災區

早晨
返多九日 觀塘 完場

早

一上車見到有巴打推post, 個心即刻離一離

屯門上汀九位照舊慢駛

行完西涼公路 直搗江東

九龍入大老山塞死？

屯門公路往九龍方向，近兆康港鐵站快線有壞車阻路，龍尾：福亨村。 (HKT 08:04)

開彩喇
坐63X睇路

老龍又做咩 未食早餐呀

摩寧

過左轉車站都仲係好少車

今日咩事

早餐已食
今日老龍好順

哩單關唔關事？

因交通意外，屯門公路往九龍方向近兆康港鐵站的快線現已封閉

但去到葵涌塞左一排, 最後都幾晏先返到公司

龍仔近天馬苑快線係咪有串燒？
好似啲車唔行

下
岩岩先上車
今日上唔到62X
坐259 一陣要轉車

有少少急尿 希望順

竟然有兩個鬼佬 坐259
入西涼 洋鬼子都要住屯門

其實點解叫西涼

淒涼

三國漢朝 中國西北地區叫 西涼
屯門位置係香港西北
因此 屯門稱號西涼

西涼又窮 又交通唔方便
同屯門差不多

汀九入屯公啦
今日1750 九龍灣上車 都幾快

上龍仔
汀九多唔多車？

荃灣塞到仆街

好面無試過1840前係西涼渡頭落車

多車 過左汀九塞番5分鐘先

要追返今個星期啲post

汀九塞緊

準備落車嚕

落車了
聽日再見 各位
汀九後好順
今日返屋企打邊爐

新田公路往元朗好塞

元朗天水圍表示

Good morning
星期五 派大彩既時候到
今晚 出去玩
回避

屯門公路往九龍方向，近深井一段車多，龍尾：豪景花園。 (HKT 07:30)

連續兩日個司機都行下路

威⋯⋯武

邨巴仲未到
有唔好既預感

大紅

仆街岩岩先上車去緊轉車站

龍翔道近天馬苑緩慢，新蒲崗擠塞，有警車經過

安定天水武威
屯門天水圍元朗

屯門去九龍東點只西涼過三關
直情係打緊星矢黃道十二宮
天馬苑

欖隧中線做乜野
龍尾收費站

ok 做懦夫

其實巴士線好順

正宗大西北

62X已落車

上到龍仔

又走左車焗住懦夫

平安到灣仔too

大欖咩事？

長安
青衣

美孚

啱啱上龍仔見美孚打蛇餅

大欖由收費廣場1km前已經塞下開下
唔係間封啊？

汀九咩事行下停下

我身騎白馬～ 走三關～

原來係垃圾青馬塞翻落嚟

原來係佢搞到倒灌落大欖
好撚肚痛

真 英雄

又係青馬個垃圾二收一
運輸署班垃圾TO識唔識得計下咁塞法香港會損失幾多罐午餐肉

美孚做乜9

由欖隧到過汀九
歷時半個鐘

欖隧汀九好塞，汀九有警車閃燈駛過

on9青馬倒灌

屌上左車

今朝青馬燒車

好日都唔搭鐵，一搭就機件故障

元天唔好坐巴士呀

屌你老母班死狗官
已經late 咗4個字

是日休息

又咩事

連鐵路都要中招

搞乜撚野雙向收費呀
遲左啲時間係咪你賠呀狗官

屯門今日路路暢通 定其實我瞓著咗塞車都唔知

去到錦上路話壞車要落車等下一班
屌佢老母諗住可以屯門坐到尖東

荃灣路多車

塞到喊

成九半都塞咩玩法

去到南昌再下一城，壞多次

汀九落青馬二收一係最近改?之前果個位都唔會塞既

標準答案：香港多左車

以前入機場快線開120 130，
而家開90 100

虹橋炒63x 塞到仆街

屌 平時食花生食得多
今日終於挑戰屯公

愛回家

邨巴佬唔行龍仔 觀塘食直出太子道東
睇路呀

各位戰友
今日你地加油
我要去食飯
祝你地早日返到西涼

機場出九龍
近青馬突然超慢駛

睇黎星期五真係 派金多寶

進入唔到邨巴佬八奇思考領域
太子道東西 入深水埗
係南昌用左條勁複雜既路線上昂船洲
而家終於過左汀九

我採過你呀

龍翔道西行往獅隧方向，龍尾：觀塘道近啟業邨。 (HKT 18:15)
獅子山隧道九龍入口，窩打老道往沙田方向，近油站快線有壞車阻路，龍尾：浸會橋面。 (HKT 17:46)

派彩

見到架62X係前面就諗起ching
希望你今晚返西涼路路暢通

市中心深紅

因交通意外，屯門公路往元朗方向近兆康港鐵站的快線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在屯門公路往元朗方向的車龍龍尾已到兆麟。

現時上址交通擠塞。

下路逃生門已開出

掃管芴已塞
屌

李金小學慢駛緊

頭先放工見到龍仔黃大仙紅到九龍灣
即刻做左懦夫
以後星期五都做懦夫啦決定

屌d撚樣點揸車
應該一撞就要終身停牌，仆街

又嚟

962c 東區走廊已經慢駛
行到屯公應該咩都塞完

根本同上星期五一鳩樣

黃格撚死全家

塞到on99

上個禮拜搭咗兩個鐘

屯公入市中心全停
喺驛站既巴打轉渡頭車啊

市中心慢駛中

落左下路就到三聖

彌敦道南行己塞死

好彩依家收工上車前會上黎睇下先

屯門好撚好住呀

屌佢老母，星期五都唔俾我準時返屋企
撞車撚死全家，佢本人就長命百歲百病纏身

北行都一樣

又邊撚度撞呀屌

屯門龍尾已就快過轉車站

衝尾燈黃格撚

上星期五避過一劫出左街，但今個星期避唔到，點解架村既行左上路

屌你老母 炒車果條仆街
快撚啲死啦
仲有上星期五炒果個都快啲死呀
垃圾廢物

直路都炒好應該拎條撚樣去隔離西鐵站行刑

有無手足影到條撚樣

上路而家龍尾轉車站

同埋行下路隨時唔會快得過上路

屯市塞死哂 屌

屌你老母死撚番入去你老母個西到啦垃圾炒車撚

由兆康塞返落屯公其實成個道路規劃都好有問題

彌敦道北行塞太子 龍尾亞皆老街
南行佐敦？ 龍尾豉油街

好撚煩呀成撚日塞
屌撚死班車手老母爛臭閪 再拎去比狗屌到中出生異種

番左成日工想番屋企舒舒服服抖下都要俾你條打靶炒車撚阻尻住

D撚屌直路都可以炒車，點劃都死啦

村巴果斷大欖轉行下路

過左轉車站先塞
仆佢個街

你掃管笏塞緊，但有啲內急

啱啱先過咗轉車站

正一冚家剷，又撞唔撚死
啪啪籮柚又一條好漢再揸車
仆佢個街

大定小？

大

我都係同你地一樣

你邊架車呀⋯⋯膠袋直送

搭輕鐵經過鳳地 望落去屯門公路忍唔住笑
啲車塞到無郁過咁

巴打止住咳先

望到都有啲想柯

送你跑馬地墳場門前對聯一幅

屌佢個奶
上星期五又係咁，就放假先塞
真係含撚都無味

油麻地去太子用左20分鐘

唉好應該限制繁忙時間私家車嘅數目啦

屌你老母屯門公路塞到仆街

969A 45分鐘中環到天水圍
上西隧終極打尖

屌架村巴過左轉車站做咩唔下路呀

咮⋯⋯

打死都唔做懦夫

仲要無撚坐，企到好撚攰

一到杯渡又見到成堆私家車排緊隊落屯公

屌架村巴過左轉車站做咩唔行下路呀

油麻地返天水圍用左20分鐘都仲係九龍

大便呀，咮乜鳩啫你
寵寵寵先啱

我就坐到生痔瘡

立例禁止私家車入屯門公路好過啦

有條死的士狗行最撚埋條線

過左釋站先知大塞車
早知落車跑返屋企仲快......

下路只係屯公癱瘓後30分鐘內有效，
之後會因為逃生車輛太多同屯公一樣咁塞

唉....上次避到，今次避唔到

立例罰炒車撚要俾波棍屌屎眼

就塞到深井

我都見到

成功轉咗去下路

直線炒車應該停牌5年加重考

終於捱到去市中心

直路炒車好應該拎去人道毀滅

直接釘牌+罰20萬啦

上星期有靚女坐旁邊，塞都塞得開
今日就有條癈老喺深水埗峭完魚坐落黎

好撚腥呀屌你老母

到轉車站跳唔跳車好

唔記得帶尿袋上咗269B有電叉表示
已經準備好等佢慢慢塞

打返轉丁，同佢鬥腥

屌佢ios成日出錯字

死賤種的士狗

好過食完煙，飲完酒果d呀

我怕佢睇中我白滑嘅pat pat

公路的士狗vs橫街小巴狗
邊個仆街d??

岩聽
20萬拎黎補貼船公司 開條水路返屯門就岩數

咪 ff 啦

我想要女呀

廢老磨牙ing

準備轉上西行泳池方向
離開戰場

琴日上呢班69X一早到左大㰖
今日仲係荔枝角

無ff
利申:試過好幾次喺mk俾仔(應該係hehe)，從後拍打。

使唔使加甜

客：加$500快....

巴士佬沿路屌哂鬼
轉左右之後話終於解放 笑哂口 又吹哂口哨
忍唔住笑

10分鐘前紅磡站上車
而家永安廣場都未到

有無大嗌：唔好呀

個option可唔可以加埋”直路小炒王”

無，當場呆撚左。

其實我想加埋：入去醫院

直路小炒王已經完勝
唔洗比較

尾燈黃格撚呢

終於落得車解脫

應該捉佢地示眾，路過嘅揾菜掉佢

左轉入碼頭區，咁多位老細加油啦

有無瀨

都喺個句
大欖萬歲

260x

差唔多市中心埋站

巴打人如其名

屌你老母

仲未，快步行緊去廁所

尾燈黃格撚都係一陣姐
屌佢直路炒車仲要阻住成區人設屋僅
仲要今日星期五

都未返到去*

一陣塞人咁點算

喺廁所門口鋪報紙屙

唔跳啦梗係
我今日唔記得帶尿袋出街
電話而家先得10%電

下路都唔掂，我屌你老母

一陣佢老母
頭先三次綠燈都過唔到
仲要有連鎖反應

過左仁愛堂快返啦

講左啦
下路收皮=上路+30分鐘
而家得海路唔塞

條友係咪想響黃格扎營過夜

上路塞超過30分鐘嘅下路一定會塞埋
呢個時候行返上路仲快

無電，

青龍頭
唔好同我講新墟例位塞出黎

解封

達陣！

你錯啦，龍頭兆康懦夫站

係再遠d既兆康

果度都炒到 ?

終於係紅橋轉咗上去

沙倉慢車中

有弱智司機，咩都有可能

安全 快捷

香港人最鐘意就係大直路炒車

屌你老母個牌淘寶淘返嚟架

24分鐘終於由紅磡站去到永安廣場
同一時間我部電話由4%叉到11%

24分鐘
做懦夫都入緊元朗啦

果度又塞咩
我4pm 塞左半個鐘佐敦道

唔知要幾耐先返到屯門

我都想知佢塞咩

佢269B入天水圍

260x就fatfat

如果係260X的話就算係狗巴個叉電速度應該都叉得滿部機

返友愛安定坐961 坐到轉車站決定落車坐61m街下路避一避

終於達陣
仲塞緊嘅加油

上路已清場開始快返

下路仲慢

我屌中伏

入咗彌敦道即刻快好多

星期五做懦夫

終於返到天水圍

岩岩過左轉車站 又有撞車

聽講荃灣至荔枝角段青山公路都叫上路，
對應荃灣路

好彩岩岩過左

黃格撚，三次綠燈過一架車

btw我返咗屋企喇 屌你老母260x加下路用咗兩個鐘三個字

好彩今日1730應聲彈出
坐遲一班邨巴都出事
星期五又派金多寶

順到爆
路上無山賊
返到屯門了
62X
星期六要出旺角

見到你地傾左五頁
就知道 今日開大獎

9點終於到天瑞
如果今日係禮拜四天耀落車行入去食宵夜餐真係啱啱好

尖沙咀發生工業意外，一名男子受重傷。

傷者送到伊利沙伯醫院救治，救護員為傷者做心外壓急救。

意外現場是尖沙咀梳士巴利道新世界中心重建地盤。傍晚六時左右，一名年約五十歲工人，被發現夾在一個升降機槽，由消防員救出。

唔通因為救呢個人塞住左條路

請問朝早258P係邊個站開始無位坐？？

咁呢個冇辦法

咁無計
一轉入彌敦道就順，應該都係呢單

KG9847我屌你老母呀
入隧道慢綫慢到俾巴士推，阻撚住晒

新聞透視講新市鎮去市區返工塞車

我都睇緊

鬼叫你住屯門

成日塞車做乜唔搭西鐵

坐飛機好無呀屌你老母

仲話原區就業，減私家車整好交通配套好過啦

睇到喊左...

呢句圍城人都好有共鳴

holiday driver

一連串嘅質問

唉

屯公又塞？

大炒

補圖

人揸車你揸車揸到俾巴士推，返屋企揸波啦屌你老母

點撚樣渣車架

尋日炒入屯門 今日就出九龍

屌塞緊

今次仲要郁都唔撚郁，屌比我落車行去荃灣好撚過啦

你個名

死撚左未

4收1
已有百乍拖車

搭八搭九過轉車站 而家先到豪景

終於順返

去轉車站坐53啦

屯公塞車 塞咗20幾年 全國鳩頭犯有雞姦死罪

沙田有單車比賽
港島有馬拉松
咁多位巴打聽日睇路啊

去到2017年都仲可以塞車

今次真係香港九龍新界冇得避

旺角坐60X返西涼
嘩 今日都炒車

九點係荃灣返西涼 等左好耐都無車
原來西涼公路出九龍炒 無巴士到荃灣

玩到咁大
巴打最後等左幾耐？

我就好啲走果時已經完事 淨係係愉景新城等左三個字
不過已經無位坐

圍城仲死 屯門起碼仲有得亡命先 貴到收$35都叫有選擇

推得咁快

大部份都自私撚死都揸私家車

又到星期一
仲有七日
就唔洗坐巴士

屯門公路 暫時暢順

係邊度返工都會坐巴士

又落下路。個司機係咪塞到怕

唉屌！！
唔想返工呀！！！

同區工作 坐輕鐵或行路

返到星期五

返到下星期二

好想係屯門番工

係屯門返工都要坐輕鐵巴士

只係PT
等緊政府派位
暫時原區工作

好難得喎

506

同區果d 99%都係西工

唔洗驚塞車已經好好

小欖段多車，巴士線有架61X碌車頂死晒後面啲巴士

呢啲叫拉龍

日日飲維他奶

講得無錯

新田公路去上水方向5架車炒

死未呀 的士狗

頭車叫「龍頭大哥」

大欖咩情況

暢通

又遲左出門口焗搭鐵
咩解究上下繁都夠膽死10分鐘一班車

歡迎做懦夫

一教訓醒已經到黃大仙 未830就行完龍仔
日日都咁順滑就好

難得今日好似幾順暢

8:00前到黃大仙
順

星期一，希望屯公地板油

究竟城巴朝朝派幾多個車行西隧
朝朝西隧條巴士龍成堆巴士都係城巴

962P 2分鐘一班

明明咁密但係喺金鐘等左5分鐘都未見一班

一條屯公都夠打亂晒d班次
我有次試過放lunch仲見到有962P
真係要同司機致敬

城巴多線而且好密

930 930A 930X
962 962A 962B 962C 962P 962S 962X
967 967X
969 969A 969B 969C 969P 969X
973
981P
982X

962系就證明幾多條線既車都唔夠頂成個屯門南既需求

Post (21)

咁快就開定21

準備受死

真係痴撚線仲要架架爆到冇位坐

落雨,應該推得好快

濕滑的司機凖備上線中

仲有東涌嘅E11/S

你左上車返屋企未

牛緊河

一陣收工又落雨，又衰多兩錢重

咁唔爭在加埋 AlO All Al2

上次去到32頁諗住唔開，果日一放工就瀨野(屯公反車)

一晚一post

現時屯門公路一切正常

出九龍派彩
轉車站塞緊

6車串燒

入屯門過左轉車站慢車

屯門公路入屯門又派彩啦

準時派彩

因為出九龍快線撞車
拎咗入屯門條快線泊消防車個d

喺轉車站前落斜位塞梗

中左咩獎啊

唉，岩岩上屯公，準備又塞

見到個group都知冇好野

post

shit 落雨呀睇路

6架私家車肛交

屌係巴士塞緊
好撚急尿

屌 我都好撚急
仆街！！！

屌屌屌屌屌屌你老母
又邊撚到呀

入屯門未到轉車站慢駛中

轉車站囉
又係快線大直路自私撚炒

大直路都炒車
直接推架車落海好過

準時收工 已上62X
臨放工前 有肥西同事串我唔OT
留返比你做啦 肥西
我下星期都走了

入屯門青頭龍頭例水呀

殊

落雨必做懦夫

今日西涼公路塞車

灣仔菲林明道又塞死啦

好彩返屯門都唔係好塞 就快達陣

Google 見紅

唔緊要 我黎到轉車站 都已清場
人在彩虹

屯公出荃灣又塞乜撚野呀

轉車站6車玩人形蜈蚣嘛

屌 無留意 早知搭西鐵

做得連登仔，怕咩呀

準備沙田搭263

出入都死 屯公萬歲

話撚左一到三十幾頁就好撚邪

咪係，最多嚮架車瞓耐d之嘛

乜撚車都冇 世界末日

有位坐就理撚得你

298門口東行好似炒咗

葵芳興芳路往青衣方向（新都會廣場對開），有的士同專線小巴輕微碰撞

中伏

搞緊259X

一落雨
屯公一定派彩

咁多車慢行都撞

今日做懦夫

老龍向觀塘方向 好似出左事
返西涼就順到爆

係全港大派彩

大直路都炒車，有咩出奇

今日柴灣入九龍灣睇戲表示
606正常圈速一粒鐘到觀塘

出荃灣開始通番啦 架巴士終於郁

元天撚： 拜拜我行大欖走先

263又排到落客位

坐村巴定懦鐵好，拿住外賣

過左深井
希望順到返屋企

汀九往荃灣好似又炒車

村巴啦....塞車時有嘢食頂得下肚，懦鐵唔比食架

村巴可以坐低食
黨鐵要企仲要俾道德撚屌

屯門公路又有阿sir閃燈飛過啦

死人都搭巴士

屯門公路舊汀九橋出荃灣私家車自炒
封慢中線

順利通過氾水關汀九滙合位同虎牢關深井

轉入直路啦
過左轉車站
今日落雨 表現及格

屯門公路 出九龍 方向 好似爆大獲 架私家車 車頭炒到爛 慘過夾三明治

汀口轉灣位，岩岩見到有白車到場

虎牢關 耐久度有1000
小心

就到轉車站，今日安全

屯門公路入屯門
汀九交匯處中線貨車撞私家車

汀九匯合位中線已派彩

係咪掛住望對面炒車，搞到自己都炒？

仆街岩岩上車

現場直播中

已到豐景園
落車
各位加油

屌轉車站搞乜鳩塞死晒？

阿sir忙死
出荃灣舊汀九橋面灣位炒鑊金
嗰頭附近入屯門匯合位就撞

賤渣：你班仆街俾我抖下得唔得啊？

轉車站59M 59X條龍排到轉車站尾

成日架啦

通返啦⋯⋯死人貨櫃佬

59m 荃灣總站由隊頭排到去影印鋪

見到你

今日出九龍炒兩鑊
冇車返呀

出荃灣舊汀九橋面有私家車自炒封慢中線
冇車返

等X962算⋯ 村巴消失左

屯門公路d貨櫃佬垃圾來
成日跟車太貼 落雨仲要揸得快

排到個爛鬼歡迎來到屯門牌，仲要開始u turn排返上去
之前都冇咁誇

霸住條中線

死得未
直接出黑箱車去龍鼓灘啦

唔洗咁麻煩啦
連人帶車推落山咪得

仲諗住落雨去荃灣搭，好在無，宜家到黃金海岸

影張相來睇睇先啦

今日要OT七點先走 點知個post就快爆

點解入屯門唔炒車都可以咁塞

傻啦
啱啱先炒完

城巴西隧站頭通報左司機，隨時行荃灣

入屯門冇乜嘢嘅
係出九龍派大彩

出沙田

連青沙都塞死

今晚九龍灣食埋野先回家
100% 回避

轉車站塞撚死晒

屌你老母架260x慢撚到仆街
跑步都就黎快過佢

等緊8點場睇埋戲先返圍城

岩岩係九龍公園上左架吉車
屌佢老母等左9個字

誓不OT

唔塞車，成20分鐘先返到釋慧文

你以為夜啲就唔會炒車？

果斷搭村巴

260x 收工時間真係痴撚線

未完場始終唔好慶祝住
It ain't over till it's over!

狗巴愈做愈衰
cut班、鬼車乜都齊

冇可能架！！！！

260X 真係地獄
屯門去尖咀唯一路線
但車極少
滿坐 飛站 又無車
講真 我行返佐敦 坐60X算

繁時夠膽死10分鐘一班

返工兩大原則
1. 不OT
2. 坐巴士

有咩出奇

平時我都係530部隊

拒絕OT
除非補水

1001